{
	"locale" : "ko",
	"translator_name" : "Xavier Cho",
	"Loading datasources...." : "데이터 원본을 읽어오는 중입니다...",
	"New query" : "새 질의",
	"Open query": "질의 열기",
	"Logout" : "로그아웃",
	"About" : "정보",
	"Issue Tracker" : "문제점 보고",
	"lt" : "한국어",
	"Improve this translation" : "번역 참여",
	"Save query" : "질의 저장",
	"Run query" : "질의 실행",
	"Automatic execution" : "자동 실행",
	"Toggle fields" : "필드 보임/숨김",
	"Toggle sidebar" : "사이드 바 보임/숨김",
	"Hide Parents" : "부모 숨김",
	"Non-empty" : "빈값 제거",
	"Swap axis" : "축 바꾸기",
	"Show MDX" : "MDX 보기",
	"Show Explain Plan" : "실행계획 보기",
	"Query Scenario" : "질의 시나리오",
	"Drill through on cell" : "셀 드릴스루",
	"Export Drill-Through on cell to CSV" : "셀 드릴스루 데이터를 CSV로 저장",
	"Export XLS" : "XLS 내보내기",
	"Export CSV" : "CSV 내보내기",
	"Switch to MDX Mode" : "MDX 모드 전환",
	"Toggle Chart" : "차트 보임/숨김",
	"Basic Statistics" : "기본 통계",
	"Columns" : "열",
	"Rows" : "행",
	"Filter" : "필터",
	"bar" : "막대 차트",
	"stacked bar" : "스택막대 차트",
	"line" : "선 차트",
	"pie" : "파이 차트",
	"heatgrid" : "히트그리드 차트",
	"Cubes" : "큐브",
	"Refresh Cubes (Clear Cache)" : "큐브 새로고침(캐쉬 제거)",
	"Select a cube" : "큐브 선택",
	"Dimensions" : "차원",
	"Measures" : "측정값",
	"You need to put at least one level or measure on Columns and Rows for a valid query." : "질의 실행을 위해 행과 열에 최소 하나 이상의 계층이나 측정값이 필요합니다.",
	"Running query..." : "질의를 실행하는 중입니다...",
	"Available members:" : "선택 가능한 멤버",
	"Used members:" : "선택된 멤버",
	"Search: &nbsp;" : "찾기: &nbsp;",
	"Show Unique Names" : "고유이름 보기"
}